元天屯係咪前世同個天有仇

咁多地方唔劈一劈就劈曬落黎元天屯

劈 蝗蟲同 南亞狗

起身返工啦屯公又炒車呀

西鐵～

唔驚 7.00已過大欖